女同事擺出這姿勢 網友問：該撿東西嗎

網友在臉書社團爆廢公社分享照片，一名身穿窄裙、黑絲襪的女同事，半倚在辦公桌前，與其他同事討論事情，身形誘人。
他問：「要蹲下去撿東西嗎？」

想也知道太低級了，原PO被網友臭幹一番，痛批他沒水準。
但仍有網友希望認識照片中的女生，「我可以私訊她以後不要穿這麼短」。

台仔天天想做愛是有原因

新北市嗎

隻腳打乜撚嘢格仔

x2

針對你

太柒不了

太過淫
過唔到淫審

2018-02-13(今晚)20:00 - 天津權健 (中國) vs 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20(下周二)20:00 - 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場

笑死